大家點睇男人入去成人色情商店？

睇下買下支持下AV同鐘意嘅女優

支持，當然入去見識見識，見怪不怪

不支持，on9好核突

我見過有幾個女人好friend咁行入去買野

日本激安成日帶埋男朋友去
香港? 不了

其實有乜所謂